想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

呢個時勢唔係都仲要諗呀
佢地唔撚係comdom呀

推

Pish

先發星期一sick leave la

宜家仲罷來鬼用！

大三罷呀DLLM

冇文宣乜都冇 好難吹到雞

推呀屌你老母

推 文宣手足幫手做野

封關救港 人人有責

直接罷啦

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

push

罷！！

幾時三罷呀屌

pushhhhhhhhh

唔出去都推下

堆

有心唔怕遲

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

依家係最佳時機

其實而家大家不斷話enjoy home office
話home office咪即係同罷工一樣
其實咁咪就係中咗政府圈套囉
老實講你Home Office即係繼續提供生產力
可能隨時仲做得多過平時
因為你要係屋企長時間on call
但係本身三罷就係要影響經濟甚至攬炒
所以依家根本完全違背三罷原意

所以就算將來你個界別話要罷工
但如果公司其實要你變相繼續home office
咁就即係等於冇用

支持醫護 全港三罷大行動
就算成功三罷 都要留意執行方式

Push